［理性討論］再搞多次洋務運動會唔會救到支國

如果係真全盤西化

救嚟做咩？

中國有成13億人，當中起碼十億人仲係死窮鬼，第三世界垃圾。

點救呀，你唔係諗住同佢地玩民主吓？

毛主席再世 殺10億人